政事台會員第一次召集

呢到人強馬壯，成為連登第一大台刀不是夢🚬😎

刀你老母

老貓兄唔好咁重口味啦

Ho ball